道德撚入

其實強姦同襲擊，搶野上有咩唔同
你可以話程度嚴重左 但係性質始終一樣
咁若果個晚觀塘個女仔追左上去之後冇比人姦而係比人打左一身or 搶埋其他野 咁我笑佢戇鳩是否不道德 如果唔係咁點解強姦又突然之間特別左

開錯台